有人沖入球場 但係tvb完全唔影

tvb好野

見佢淨係影草地都知佢咩料

Cam man 你仆街啦

垃圾tvb

有冇人有片？

on99

近境zoom住個球員,轉頭影住哥迪奧拿

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

咁講真依家就算歐聯果D都會即刻影其他
btw Respect衝入場既手足

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

歐聯決賽裸女沖入場,都影左2,3秒喇

鍾志光：呢事d好常見 笑話啦

法新社報導：Free Hong Kong' protest as Man City thrash Kitchee

係人地個cam man失誤
唔影衝入場既人，近年已成國際球賽直播慣例
冇咩好講